其實sound bar有啲咩唔好？

近排想買個sound bar 但睇到好多巴打話sound bar垃圾 想學下野

Push

有位擺就買返set speaker 啦

你覺得咁細既喇叭仔可以有幾好

如果係focal既SOUND BAR呢?

用一排speaker做sound bar

focal都係咁話
點都有limitation
學樓上個巴打咁講，擺得落一定係普通size既喇叭好d，除非無位既姐

呢排睇開喇叭, 想買D入門級AV喇叭, 有咩好介紹? JAMO, KEF, MONITOR AUDIO, DALI, DYNAUDIO? 試多好多款都唔得, 3萬畢直有無可能執到套5.1 SPEAKER?

三萬蚊包唔包amp？ 如果唔包實得啦
包就可能要入手套裝 5.1
同埋你主要用途係乜 打機睇戲聽歌？

睇戲聽歌50/50咁, 不過試左好多入門級真係打左個突, 上面果堆真係同幾百蚊級無分別, 可能仲差過都仲得, 再上中級既主喇叭都2萬起跳, 一對KEF R300細既都講緊成皮野, 3萬唔係玩得好多野

買Lg/Sony果啲入門套裝囉
3000有找

果D聽歌邊得架

有朋友買過
低音還好嘅
高音直頭係完全消失左
剩係可以用黎睇戲
聽歌重差過電視內置

3萬應該ok
巴打有無諗過jbl
試下studio 590+530+520
唔要座地的話，可以換590做4306
subwoofer可試下rythmik
配部pioneer lx701
應該滿足到av

睇空間，一條野點可能一部登天，空間細，又想睇戲有基本音效咪soundbar。想聽歌整多套2.0、2.1又有幾難，聲畫分家常識。